GME 300 條線好硬

想280, 250 入既機會好難...